# เปิดตัวฟีเจอร์หลายอย่างเพื่ออำนวยความสะดวกในการซื้อสินค้าPinterest #
ได้เปิดตัวฟีเจอร์ใหม่ที่เกี่ยวกับการซื้อสินค้าบนหลายอย่างโดยเน้นอำนวยความสะดวกให้ผู้ใช้ที่ต้องการซื้อสินค้าหรือค้นพบสินค้าใหม่บนตะกร้าสินค้าเดียวใช้ได้ทุกที่ได้เปิดตัวฟีเจอร์ที่สามารถซื้อได้บนหน้าเว็บของโดยผู้ใช้สามารถสลับไปมาเพื่อเลือกซื้อของบนหรือบนเว็บได้ตอนนี้ยังไม่ได้
และจะเลือกสินค้าจากผู้ค้ากี่คนก็ได้เมื่อต้องการจ่ายเงินของที่เลือกไว้ทั้งหมดในตะกร้าสินค้าไม่ว่าจะเลือกไว้จากที่ไหนก็จะมาอยู่ที่เดียวกันค้นพบผลิตภัณฑ์ได้นำคนทั้งในและนอกบริษัทมาคอยช่วยเลือกที่ดีและน่าสนใจมารวมกันไว้ในและนอกจากนี้ยังมีฟีเจอร์ค้นหาที่คล้ายกันโดยเมื่อแตะที่ไอคอนของใดก็จะทำเป็นจุดเอาไว้ที่ของแต่ละอย่างในภาพเมื่อผู้ใช้แตะที่จุดก็จะเจอที่คล้าย
กับของชิ้นนั้นซื้อของจากแบรนด์ที่ชื่นชอบถ้าชอบของจากแบรนด์ใดให้ไปที่โปรไฟล์ของแบรนด์นั้นโดยจะมีตัวเลือกฟิลเตอร์ให้แสดงเฉพาะสินค้าที่นิยมสินค้าลดราคาและรายละเอียดการส่งจ่ายเงินเพียงแตะไม่กี่ครั้งการซื้อสินค้าบนนั้นจะให้ใส่รายละเอียดการชำระเงินแค่ครั้งแรกส่วนครั้งถัดไปที่ซื้อสินค้าเพียงแค่แตะครั้งก็จ่ายเงินได้แล้วฟีเจอร์ทั้งหมดนี้ของ
จะเปิดให้ใช้ผู้ใช้ได้ใช้งานจริงในสัปดาห์หน้าที่มา
Pinterest Pinterest Pinterest Pinterest Pin buyable Pin Pinterest Android iOS Pinterest Pin Pinterest Shop Pin visual search Pin Pinterest Pin Pinterest Pinterest Pinterest 